[NS] Pokemon 劍盾討論區 #56 <請不推文回覆> 12月1號比賽冠軍獎金獎品非常豐富 其中包括．．．

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

簫巴(Who?)的VGC點評

由於過量球種交流推post影響正常討論
希望各位巴打球種交流時請善用Google Sheet
盡量減少金剛棒嘅出現

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

首個超極巨化pvp 官方活動
伽勒爾的起點

無獎品
送下圓柑球都好呀

好似參加送50BP

50 改隻性格就無

應該有機會好似pad d 濕鳩盃咁
每屆加/送少少唔同野
每月搞一兩次掛

以往經驗最盡都係送圓柑球

好過乜都無嘅

Gphone都玩pkm

唔好問我比賽D野, 我想訓

報名果陣要填咩

係隻驚嘅熱潮已過

你唔使訓架咩

Sleep talk

仲要買日水

靜到

朝早7點幾想有幾熱鬧

應該要爆post啦

Pvp post好熱鬧

2星期岩岩好

打回原形

佢邊到講

官方比賽係單打黎？

ig

twitter

冇用IG

琴晚聽Gphone講野好撚正
仲有佢Facebook果篇撚鳩孽瘤單野好正

內傷
#2未置頂

BP同玩家對戰拎唔拎到
定係一定要打NPC先有

起身一推

ranking有

mk先用ig

正式開始討論

搭地鐵聽到劍盾廣告
最尾都係話”Pokemon” 而唔係 “寶可夢”
改個咁嘅柒名但係廣告又唔夠膽用
好可悲

早晨

好似得連燈杯係單打

有冇参加獎

12月1日 活動詳情

Online competition係單打

夜晚9點報名

利申，唔打

要去遊行 你地加油

same here

姐係係到伸寵都OK了

有冇加太賀花之戀10000碟?

向vita伸手

睇熱門見到g鋒都玩劍盾

用twitter

日版

幫老任賣廣告

我只有球種蟲蟲

對上嗰轉先送完配佈

sm都拎過

球種撚 伸手黨係時候入場推post

原來我派過寵

係你手上拎過小火龍
果時真新，好疑惑點解會派隻可以做瓜你嘅嘢

想要

幫緊呀叔換屎片好想生強

知己知彼 蟲系百勝
我派非蟲系應該都係ORAS SM個期架啦喎

lm

LM

Lm

依家係咪無人會有球種小刺蛋之前仲見到有巴打有

有野派？ lm

Roy蛇同BBg失左蹤？

舊寵冇人用稀有球捉
等HOMW開放先乞啦
用住啲柒波先

咪又係得隻大陸仔係到推post

阿屌佢老母話我特攻鯉魚龍玩膠

比撚晒reference佢就即刻唔撚覆佢

以為佢潛撚咗水 點撚知原來係去咗隔離圍爐

同班典型大陸仔一樣 人地講乜佢就自以為事錯

人地比晒證據佢就潛水扮睇唔到

係呀 我係話緊你呀Yugipoke
你有moon post同我表水
乜嘢特攻鯉魚龍係玩膠呀
追鳩你擊一世呀我屌你老味

笑左

最近先入手
如果想同人打團體戰
係咪要買switch online？

上網黎講 係

頭先覆email嚇一嚇驚無撳不推文

到底班友搵到CCTVB版老任廣告未

唔需要啦
要儲嘅已經守晒規矩去晒sheet到換

EMAIL都要不推文

有矛人對戰<3

幾點呀清？
尋晚又唔蒲頭

小妹琴晚掛住扑嘢

巴打 想問有金銀冠仲要刷個體值？
見D介紹過金銀冠可以推到最大個體值
我唔明分別係邊 新手

一黎唔可以遺傳
二黎打BP打到2046

Thanks

因為金銀冠要刷bp
Bp又難刷
又要升到隻寵上100lv先用到
同埋有啲寵唔一定要5V / 6V

特攻手要0物攻
低速欺空寵要0速
如果要講埋特調果啲
例如usum嘅女女石 可以要刷隻防14(好似係)
For beast boost 加攻

忙蛋都未生好

其實點解特攻手要0物攻?

係0物攻會好d 定係我只係唔需要理物攻個數值

Foul Play嘅傷害同混亂打自己係計自身物攻

aiii diu 咁即係如果我想玩鬼龍特攻手 要刷到物攻0? diu又要再刷過

唔使咁完美主義，不過越低越好啫
我攻v都會照用

戰鬥搭係爆左機就打得定要捉埋封面神先打得？

爆機

真係呢 大陸仔不嬲講錯野只識潛水唔識認錯
民族問題冇得要求咁多

咁如果調番轉物攻手特攻係唔係都要越低越好?

有無0速草鋼R

特攻手 鬼超系 攻v我真係唔用...
至少低過15啦

無所謂
因為foul play同混亂都係計物攻，未有招用特攻計傷害

冇特攻版既foul play同混亂 所以冇所謂
當如果下代出類似既招就係啦

懶

係 猶奇鬼系/超能系比惡系x2嘅屬性

diu我隻Rotom 6V 鬼龍好似5V1U

劍盾玩trick room少左好多選擇

okok thx

洛托姆都唔會用電鬼型態，6v都冇乜所謂

最撚好笑係講對點付蒼響 咪姐係revenge kill 邊度有反制

btw想問下今集係唔係就算我捉左隻精靈 都係成team 有努力值?

其實魔法交換都有機會換到球種（仲要外國貨）
生色違一流
琴日換到愛心球 珊瑚同伊貝， 另外仲有究極球鯉魚王

yes

好想佢整返金銀版果陣全地圖周圍走隨機遇到既神獸MODE

最簡單方法
一血巾果然翁
踩埋你影唔撚比你走

不如係到企返對戰同交易,派寵
feel到割到主post冇肉

我記得以前玩nds係洞穴見過一次鳳凰

咁就變返成個Post都傾唔到其他野
有肉但冇得食 同 冇肉食 既分別

我一車車球種射出去換埋啲松鼠雀仔返嚟

內傷巴得閒交換嗎
已寫sheet

新手想問老噴要配咩邊幾個個體值

佢會同你講
我放釘咪破你囉

根本佢講哂

射FreeHK出去好過

18.7k個like

想問唔同球種有咩分別？

型 英雄主義 疊馬

好啦仲以為有咩特別

就係差出場爆波個下特效

點解我換極都係松鼠同嗰粒鐵

真係冇特別
就算儲一套都係自high
除非有人儲齊左之後同人用道貝交換啦

笑咗 心諗我仲成日用啲㭍波捉精靈係咪錯過咗啲咩

整巨果時會Zoom in

極巨個時個波變大之後都係變白波，GF

其實幾賺
巴哈間唔中都會有人問金銀冠換唔換到
有人星石都收
不過真係會孵到反胃

手都痛撚埋

叫佢咪講咁多
打返場先算

想問下0速 魔女-埋速 用欺空減速道具
係咪岩岩好慢過0速草鋼？

減一級速係咪x2/3

孵你果單果日
同時仲有幾個巴哈單
一晚要孵差唔多50隻
真係想嘔

球種痴線佬

-1魔女 29速
草鋼 22速

sor計錯 魔女20速

咁係

惡心後攻之尾比人 係咪都係優先+1？

攜帶者使出的招式在相同優先度的情況下會優先後出。

所以係

換比多龍

我想問個劍盾合隻係2隻game定1隻game合埋一隻？

咁見到草鋼照開欺空

分開，可以同fd夾份share

琴晚魔法交換先換到隻月亮球 142 同一隻夢球茶杯

你地換咗幾多先換到
我換咗3頁都係一堆垃圾

我隨心換炸 應該十零隻左右

未換過
博侮辱支那人

要球種係咪因為會易出色違

一分耕耘一分收獲
平時返工得搭車時間可以孵，淨係同呢到d巴打換都好忙，如果上埋其他地方攪就真係唔使訓

出面條友猛咁推
都係唔好撩佢啦

唔關事，球種係純粹集郵向

諗緊屌唔屌鳩佢
一陣又比其他人追擊

想問點刷pp提升劑

唔使理啦

用雙機大法抽獎/直接用BP換

我通常生左一箱5v就魔法交換
之後一路生色違同6v

之前講過果個攻擊指數點樣計
[Atk / S. Atk] x 技傷 x stab x LV x item x weater
點解我計左成百萬出黎

系數黎
當你500萬
對面防800萬
=確定兩下殺到

利申 9up

另外想問幽靈 珊瑚咩性格好
我而加生緊+防攻-物攻

係喎,等緊巴打教學

我計左堆防禦指數, 大部份都係幾萬
但攻指數計左百幾萬出黎...好似唔岩

係咪x大左

200攻, 80技傷, 同屬, 50LV, 其他乜都冇
百2萬

@ff

例如90攻屬屬修技 80攻種
就90x80x1.5=17820就得

不過反而防禦個邊要乘個coefficient 0.4489先比較到

等級可以唔洗理 因為防禦個邊都係以相同等級去計

夢球夢特沙蛇 / 重球夢特沙蛇 / 甜球夢特沙蛇 正式上架, 接受預訂~~~ Gen8 球種夢特撚 可以去excel 落order喇~

呢個數係咪未計ct?

霸王花搭煤炭龜除左你先請配咩招好

我係咪MISS左啲乜
90x80x1.5唔係10800咩

眠粉 保護 solar beam 毒技

當然冇計 ct就x返1.5就得

A機去電腦接pokejob揀一日
B機開raid search人
A機入場之後改日期，改完出返場就練好

睇住呢個先

hahaha計數機出錯 不過條式係咁冇錯

全日 半日 一陣 果幾個半別加幾多？

「80攻種」係用實數定種族值？

電腦嗰個努力值係點計

正！

我應該星期日先得閒

依兩日要準備比賽

please check

同埋呢 攻擊力咪會有亂數既 85%~100%
即係10000攻既技可以由8500~10000變化

不過用0.4489既防禦力去計的話 假設你10001防 就100%唔洗死
我覺得確定唔死咁去計去調會穩陣好多

即係skip左出荒野搵柱個步驟

今代魔法火焰真係好好用

啊啊啊啊
80特攻種，實數132，90特攻招，就17820

係

妖系全部有得打鋼

我個list揀多三隻

有病毒生蛋會唔會遺傳

做咩

揀好

有人開Post換其他國籍6V百變怪

想問下係咪好難單機打極巨戰隻暴噬龜？

唔會，要對戰傳染
入場逃走就得唔使打

請用不推文回覆

未訓醒
個腦實哂

新手pvp報到
呢幾日學緊點玩pvp
想先玩單打
我已經
預備好 多龍 同mmq
另外有咩寵推介
因為我想生色違做一隊新手向既隊伍
請指點一下

練好左隻無極未，100lv之後單挑任何野都無問題

柒巴我睇錯一隻小妖 入sheet睇多次丫

咪住,我無月波海膽喎

去咗挑機了

未派得晒咩

班吉拉
龍頭地鼠
奉神犬
鯉魚龍
洗衣機/焗爐
惡龍
海兔
鋼鴉
冰狒狒
草鋼

打完D名都覺得好嘔心

你改好未

咁夢丫

Water rotom -攻加特攻
努力值點配好?
我而家125血

我見其他人分左小小血俾佢

龍頭地鼠夢特-sa+a 配左252攻速4血有無奶野錯性格

咩道具 水電鬼道具好重要

地鼠速專210速快唔過多龍..
都係睇你咩道具 打mmq就好夠

正呀

新手無知一問mmq係邊隻

迷擬Q

妖伊
仲要孵男伊貝出黎進

我想問打怪刷努力值，只要帶頭一隻戴狗圈打怪，全隊唔出場都會加努力值？

你改改，我收工孵

琴日先齊圖鑑 諗住刷埋d超極巨先開始生蛋打pvp

只要有分到經驗 就有努力值
但有帶手環個隻會+8

噢加油

我發現共用sheet
個公廁區冇人留名
得內傷

本身想直接生 但琴晚生左一箱mmq都無對項 想嘔 都係去刷超極先

揀好了

我試下用 同內傷巴落order for比賽之後

無人理

咩道具好 gen8前玩gen1,3
Now4招
Volt switch, thunder bolt, hydro bump, thunder
Wave

地鼠
Earthquake, rock slide, iron head, rapid spin

我有理你阿

我都有

為左慶祝美國正式通過［香港民主與人權法案］
今晚會派出20隻沉重球破格螺釘地鼠
有興趣既可以去GoogleSheet留名
另外仲有6隻友友球普特幼基拉
有興趣既可以係留名位置講低要埋
quote依個都唔計

@ff 古月鳥玩加物防有冇得諗?

R定先

我有份？

@內傷巴 sheet 有野問

jelly巴唔洗留名
你果隻另外抽起左比你既

咁睇你玩單打
電鬼既然有電磁波控場的話適當落速就可以
之後滿特攻其他落hp咪坦d

地鼠同樣你有配spin加速的話加攻性格都ok 留意實際用落既操作就得

好的遲啲生對戰種預你

練咗隊毀天滅地 從來唔似我玩法嘅隊伍

R一隻先

google sheet去你個PAGE?

共用

想要一隻 之後去生色違 巴打我應該點入去留名打字
我game 名係Liz

有無好心既打幫我完成圖鑑 爭30隻左右

30隻傳都傳半日喎

有D可以自己進化 狒狒之類 我盾撚

去到呢度寫去邊 之後要save?

初代百變怪之母
頭Post個連登共用Google Sheet
入到去下面搵美帝感謝祭
寫低你個名同IGN 寫埋Code
今晚8點開始派

美帝感謝祭
我補多個名上去

ok i lovu 巴打

已LM

已學識了 留左名 感恩

謝謝巴打

FF唔理人

有無discord server

係咪留名就得

水飛屬性靚姐 如果你唔落速凍風後好多野都超唔到
如果你加物防頂招 自己都扣左一半以上 咁不如一血巾

唔係依到
Google Sheet

Thx

夢特鐵蟻要點用 廢過冇夢特

變為同伴傳染對面

點變 利申新手

Entertainment

好似當年63既時候Entrainment整對手一樣特性
然後派第二隻出黎一turn開buff技一turn保護，然後接力比鯉魚王，不過for fun向既玩法

太陽珊瑚係咪要大膽性格？

放左我d野上公廁區個頁到
希望換到野

單打 雙打 隊伍配合 想點玩？
太陽珊瑚？定太陽珊瑚進化？

今集六尾仲有冇火炭
用複眼捉左十幾隻都冇既

打rank會唔會定期重置個勝敗率?
想試下隊又怕搞到個敗率高好柒

依個時間係咪無人打pkm
5星百變怪都無人打

以往會

完一季先reset
以前有魔法re而家唔知

我想玩剩飯 水環流 鳥落 沖浪 羽毛舞，諗緊加物防定特防好

唔使做咩
再講會打嗰啲一係上咗岸一係棄咗game

sor 咁岩今日放假
我新手岩岩先爆機

話說到底係運氣問題定其他原因
沙奈朵次次對同速既都後手
已知噴火龍冇專圍
用過一次凍風正常我應該快過佢？
大家都100速我次次後手想點

提多次
夢球夢特沙蛇 / 重球夢特沙蛇 / 甜球夢特沙蛇 正式上架, 接受預訂~~~ Gen8 球種夢特撚 可以去excel 落order喇~

完一季係四季都reset定動畫做完一季先reset

6v百變係咪傳說嚟
之前未爆機無拎到

頭兩行日文點解呀？

我歌傳說

超極巨巴他蝶無人join

原因就係你ON9記錯沙奈朵個速

第一行狗帶 , 第二行病毒

我記得佢同袋獸同速喎？

.

但係我有狗帶無病毒做全日有252嘅？

有冇link

食緊飯冇睇到

我見到佢買果間好似係寶源店,黃金果間m字頭格局同綠色

你有心想拎會訓住教都開住眼mon post

張相佢買日版喎
寶源都冇日版封面賣

寶源有實體店

其實張相似188 coffee 老豆間舖
佢住海怡唔會過海買啦？

冇MEGA袋獸都快過沙奈朵 你了解下你用緊個隻野先啦

有狗帶有病毒 11.5hrs 就252
有狗帶冇病毒 23hrs 252

一般你去返工都係返一日

所以兩者睇落先冇分別

王妃你係咪set咗access right? 入唔到去睇

有無高手fc到

屌原來我記左mega沙奈朵個速度
唔記得佢未mega冇100

上面解釋咗了
應該唔會有錯

我想講同個表好似有出入
定係我睇錯🤔

撘單問，想打單打
我想隻珊瑚雙防都好高所以就減物攻加物防，有無得玩

其他五隻pvp諗住九尾(特攻），雙斧龍（物攻），班吉拉（坦），黏黏龍（特攻），多龍（速攻）
咁樣既愛隊pvp有冇問題㗎

想問下 雙打嘅話 耿鬼一般係咩定位？

真點真新

點先有病毒 次次都冇成日得9x

打手囉 唔通盾呀

珊瑚冇問題
ok但你有三隻龍 要裝多d毒鋼火技
斧龍毒刺 黏龍噴火 多龍鋼翼

係咪都係鬥快？ 加速加特攻剩低Hp?
係咪大部份打手都係要加速？除咗咩欺空之外？

睇速種
唔上唔落嗰d不如放落hp
不過今集速度線又升咗

都係一血巾打手啦
慢過人除非你厚血啦 如果唔係死人係冇輸出的

好，thanks FF巴

你訓咗幾耐 有日行 狗源代理

Ok 上次有巴打update咗速度線 我有mark低 之後去睇睇

兩睇 100族個邊反而係跌左
一係夠好快 唔係就唔洗咁多速

係
原來我未整好
呢家set番好啦
你入去睇下開唔開到
btw 巨石丁番左貨

蛇王繼續正常發揮

如果用一血巾 咁仲加唔加hp好

果然係絲打

果隻日行佢好似只係比其他舖賣，佢自己好似冇（怕比人發現？），上星期六經188時留意過
佢自己舖冇中文封面擺出嚟

真絲打

唔加

而家pvp係咪冇人用幸福蛋

Metoo

係
因為冇撚左呀！

....

比人化咗灰

pvp毒瘤

DD係絲咩？ 等我仲一直叫你巴

唔緊要啦 都係一句啫

依家物攻加大大力環境 又學唔到劇毒的話
以後都未必有前途

真絲 見過

我都係絲 維塔子

輝石吉利蛋仲毒瘤

縮小

lihkg得巴打

ok

果隻蛋唔係一直玩縮細投擲地球咩

上次同DD絲爆房
但我趕住走 我地埋牙就快快趣射左就走了

j

屌 成日慣左ctrl+enter回左無開不推文

下一隊有主題了

hi絲打

渣住春袋一齊射

中毒 生蛋 縮細,好似仲有祈願唔記得左學唔學到
好似由sm開始玩唔起啦

你做開進攻手同防守方

你查下pgl 劇毒有幾多%
不過縮小依d垃圾招先要消失

屌你又玩嘔心嘢

好彩極巨化必中

投擲地球

攻比受更有福

問過極巨化未

下

榨精

松露巴 我個googlesheet look for個頁你睇唔睇到
整google sheet先發現自己唔識用

想問下 草剛單打同雙打 用咩性格好

睇到

加物防 加特防 自由選擇
現環境基本就減速就得

如果想要沙蛇應該填邊項

感謝 等我生曬兩隻先

借位宣傳
UB巨石丁球種番左貨呀
大家入公廁區個頁睇下

單打感覺加物防擋到既野會多D
加特防作用無咁大，甚至用攻向草鋼都勁
利申：用緊特防

今集冇必要用加攻性格？

有冇人黎天悅打dick

頭post球種link 我名果張sheet

冇話既 要打手加攻都得
加攻持久戰冇咁有利咁解

三頭龍用雙刀好唔好？

留左言

除左拎蠻力屌班吉拉睇唔到有咩理由要雙刀

u turn 痛d
無所謂啦攻v埋佢以後配招用都得
不過集中係特攻度好d

性格減左攻

好似去自己果頁開會比較方便
黑松露巴打果頁咁
三蛇trade咁

UT拎黎破畫皮同1血帶既姐
唔洗咁執著

如果我有兩部機
有冇得過save？

王妃好似唔係儲球種嫁 佢有第二頁講想要乜

無

下 唔係有個transfer功能咩
cloud save就冇

尋日ADD左我要夢特伊貝既巴打仲喺唔喺度～

有d咁既事

有,但舊機會冇左個save

得番聽日一日砌隊 唔知夠唔夠時間砌好一隊1號用

我隊嘢暫時有美納斯，草鋼，微波爐，狒狒
仲差兩個隊員，有啲咩好建議？

96一次，三次252
都係五分鐘內嘅事啫

原來5v百變怪咁難刷10幾隻都無
你地仲咁好心機刷6v

藍字絲打

我R返黎
係我歌巴刷咋

多龍 惡龍?

我刷左一日都見到幾隻喎 不過都係想要6v多啲

玩時間？

藍絲

藍屍

魔法交換左隻光復香港，送番黎個隻係CHS

改左一箱FREEHK稚山雀等派

開左啦
大家可以去庫羅德王妃 球種List頁留言同交換

6v 多龍夢特物攻係咪63 無乜用
洗唔洗性格好 +攻or+速
定重練隻clear body/infiltrators

要過嚟過去

唔係啲鬼佬實屌鬼 見有啲鬼佬youtube係咁做

有得過save 但係如果想兩部機都玩既話就極麻煩

龍頭地鼠要咩特性好

雙打沙隊一般都係用沙2倍速
如果係單打就可以夢特針對mmq同埋洛托姆

好似話66用破格,64天氣隊用加速

夢特好似冇乜用
用返普特好過
不過呢隻野個設計上好奇怪, 好多野都唔上唔落咁
鬼龍打擊面一般, 唔用高攻招好難秒人地,
好彩仲有火放同蜻蜓反救救
佢速度太快龍舞無意思,又冇劍舞
整體黎講都係一般般

想問下超極巨化團戰3、4、5星分別係咪只係幾多V？
紫色有嘢圍住嚟轉同普通紅色有咩唔同？

龍箭單打幾勁但係雙打唔好用
招鬼系又要潛1turn 用起上黎好唔靈活
玩物攻都差唔多綁定要極巨
反而特攻果面啲招好好多

多龍愈黎愈多變化啦
可以開牆
可以鬼火/電磁波
可以接力（龍舞/弱策/替身）
作為打手又足夠有突

嗯 單隻黎睇係唔勁
但隻野衰在太多變化 同埋match極巨化
所以咁多人用

要埋三頭龍仲差啲咩？

龍頭 迷q

沙隊需唔需要放隻嗰隻岩石怪？因為夠慢放沙

定靠班吉拉放沙就夠用？

靜到仆街

咁我練多隻物攻or特攻
Clear body 定infiltrators 勁d
本身高攻係咪加攻/特攻性格好過加速?

買盾先

今季規則寫「系列1」，但「系列2」仲有可能用咩規則? 63變66咁?

係，用bug

g,全部都係g

點解？

不推文唔該

放心應該你睇錯

唔洗做咩

范冰冰

等緊收工 好悶

clear body會好用啲 物攻防威嚇
仲可以防埋icy wind同埋各種極巨技降能力
性格用番加速啦 唔加速既話你連同人抽速既機會都無
同埋跟番你個logic既話 本身快既寵性格更加應該加速
除非你係用速專 咁就要再計下數調幾多速

廢up 三球沙蛇岩唔岩 要唔要落反個order

Agree 扮工好辛苦

日水 同港行 係咪冇分別？

想問66 64 係單打定雙打
想玩雙打 係咪有四打四定一定六打六

66 帶6揀6單打
63 帶6揀3單打
64 帶6揀4雙打
雙打一般都係打64

重要坐多成粒鐘

你每買一隻港行就會等於送一朵花俾狗，咁你買唔買港行？
Btw不推文

咁我要生夠2隻岩性格(+速) 攻/特攻多龍

唔知switch幾時有得remote
有時冇帶機返公司見到有靚場打冇得打

玩落 完全冇分別 我緊係揀 日水啦

哦 雙打一般係咪二打手二盾咁？

我直接6v +速-特防 算
反正今集多數都物攻手
同埋多龍畀人打中基本上都係死除非極大

6v繁中百變怪求換6v異國百變怪

速專係咪道具黎

Choice Scarf
1.5倍速但只可以出同一招

同埋換寵 又係要等返去要搞到

手提機re乜mote
可以用virtual joycon好過啦

嚴格講唔係盾
係sup
例如欺空隊就要有跟我來呢D招去吸引火力
令空間手可以成功開到空間，開完空間隻sup就無用可以比人打死落場換輸出出黎瘋狂輸出
重有順風/冰風/大聲咆哮呢類buff自己/nerf人地既招去令自己有優勢

我部細電版長插
部lite轉save又煩

有冇得欺空佢個欺空?

開咁多post都換唔到？
不如你同我性交算啦

哦哦 我好似有

有

想問今集電氣珠係咪淨係可以靠野生比卡超身上嗰粒

如果佢唔係咁串我會換比佢

宜家主流係64 定 63？

我覺得64好玩d

去鬼佬群換 大把機會

雙打主流，66多巴打鍾意，63應該得日本仔玩
仲有最好玩嘅4p

新手係咪應該 玩住64先

63 or 64都得
兩樣試下 岩邊樣起手邊樣

無咩所謂，每樣mindset唔同無話新手玩邊樣先好
雙打會多啲資源咁囉

一年無玩雙打尋日入ranking唔係好識打

63仲洗洗盾 定其實三隻暴力打落去得

有冇人有夢特火狗 想乞一隻

阿仔做咩想同老豆性交咁奇巴，你老母都唔差，可以玩3p

到底係邊個串阿 on9

冇球種
火狗夢特可以點玩?

Jelly 巴 pokemon大師巴
我搬左你地個trade去 我個頁球種list
今晚8:00同大家換

if

我應該要10點半後,今晚圍內有小精靈交流會

奉神犬?

圍攻 正義之心
但其實我想生隻威嚇 玩大聲咆哮

我要收工自先望到 可能有

知道了

琴日上Twitter 同左個日本人換

感謝 咁我夜d再問下你

雙打隊友圍攻自己
不過唔知可唔可行

你邊撚度鄉下？香港冇人用奇葩呢個字
仲有識寫先好用啦，個字仲要唔係讀巴

見到有人玩 但如果有 follow me 就唔知點好

好啊啱啱先忙完先見到！

你睇下有冇野啱

都係娛樂玩法
實用性都係引火/威嚇好D

最好搵d一隻坦又打得又坦得

鋼鳥carry 到我tier 8就9
我大金
真新手
Bulk up 6次毀滅世界

66都可以試

63可帶定
依家ranking有好幾隻都成日見，好強添

140 怪力
143 耿鬼
179 大鋼蛇
222&223 不良蛙
283&284 禿鷹娜
346 老翁龍
372 電鬼
399 盾神

爭呢十隻先拎到閃符, 有冇巴打可以幫幫手
pw:8581

轉發
香港市民在連署網站發出連署，向荷蘭海牙常設仲裁法院控告香港警務處犯下三項重大罪行「侵略罪」、「戰爭罪」以及「危害人類罪」。
原本連署人數已經達到50萬標準，但海牙法庭將標準提高為100萬，請幫忙連署並廣傳。

簽完再轉發

我準備整隻毒蜥蜴
Disable toxic 應該可以針對晒而家啲盾

即刻生到jolly -sa+speed
姐係玩物攻
Dragon dart
Dragon dance
Phantom force
第4招用u turn定咩好

今日終於冇一日幾po好似

我就係諗緊小妖同鋼鳥都放入隊好冇 兩個都厚肉 好似 不過就只係防到物

放鬆d啦講下笑都唔識分咩
男人我先冇興趣
下下咁正經好冇癮姐

帶無人有黃黑波以外既心鱗寶借種

Done

game name?

DDOS?

星野BB

我都爭十隻

想問有冇巴打知 刷列陣兵 沙奈朵 同 大鋼蛇 要刷紫定紅柱阿？

ok finding

想問之前我歌巴既王者百變怪派哂未

今晚去我list搵我啦

冰砌鵝咁樣算唔算好

打左成日64
次次見到三頭龍同圍攻正義之心狗都好難頂

尤其是隻狗加過血戴背心 極巨水都打唔死
轉頭就比佢一下秒

thx 櫻花巴打

京都間新center幾大

新手想問下如果想通信進化隻鬼斯通點搞

揾街外人換佢唔俾番我咪奶野

搵巴打幫手通信進化美納斯
pw:4138 id:愛麗絲

我幫你

想問下三頭龍有咩勁 諗緊洗唔洗生番隻

孖k

呼叫 維塔巴 黑松露巴 廢UP巴 已準備好

屬性靚 特性唔差 3圍都高
招式夠廣
玩速專幾好
而加多左 nasty plot 強化型都唔錯
應該仲好多人dynamax佢添

所以63 64 66都幾勁

盾友

今季冇開放既野 下季咪開放

pw:5379

又要生多隻

巨大化左之後食唔食到choice spec 既50% 增傷

thx

no
有d道具都廢左
eg紅卡

用唔同GE波去捉怪其實有D咩影響

搞掂 唔該晒

你可以考慮下
速重唔重要, 特攻有冇用

會唔會好係sun moon ultra rule咁呢
s1 唔俾 giga
s2 俾giga
s3 開埋咆孝虎

唔得啦 ultra ball

對手見到會嚇一嚇 失去判斷力
閃寵亦然
打雙打個陣會提高對手集火機率等

同埋不推文

歐波是原罪

可能係我隊無妖精系 成日都打唔死佢

粒精靈波對隻怪都有影響架咩

集火率up

IM SO SORRY

你問算唔算好呀嘛
唔關能力事 一見到ultraball依度8成巴打即刻接受唔到

其他野就 隻野個性格要執下

係我問其實
我想知點解其實

生定隻仙伊貝

你唔覺ultraball好俗好肉酸架咩

原來係咁明白晒
咁我轉左個波佢

當人地同一隻寵用緊heavy ball, moon ball, dream ball(全部遊戲中得一粒)
你拎粒ultraball($1200)出黎
氣勢上都輸左啦

講外觀MASTER仲核突

講好睇都係究極球, 但係依粒野基本上捉唔到怪

想問吓奉神犬是咪應該固執+努力升爆攻+速？

係 個粒捕獲率唔知乘0.1咁

最後被歐波打爆

SORRY, 又唔記得不推文

另外想問下今代有出要用究極球捉GE怪咩
一周目完左比左粒我都唔知有咩用

好多元架喎隻野 升攻防特防速都見過

講呢D

比腹鼓卡比推隊

唉我就係見好多好多升法，唔知點玩好
但如果我想玩物攻向打手既話呢個配置有冇問題？

冇 所以係有d奇怪

頭先熱門個pkm post啲負皮多撚到
老老豆豆我覺得今代算係咁

冇問題

唔該晒！轉頭孵多隻防守向先

係咪我黎

其實睇你隊伍需要乜
缺火力就打手
缺特攻手就特攻打
缺Sup就防/特防

Btw是咪基本上點都係用威嚇？

台中d台妹台仔幾高質

卡比 迷Q 煤炭龜 多龍
輪流打死對方一隻
我輝石珊瑚降左卡比一攻，但都比佢滿血秒

音波龍養唔養得過，佢未進果隻濕鳩蝠廢到嘔，仲要48先進

依隊好過內傷個隊

.jpg?

想問下pvp既主流寵係邊幾隻
想打pvp但又無方向點組隊

唔記得利申 冇圖

想請教一下

第一次組空間隊，主要雙打（係咪叫64?），

而家手上有

布莉 （空間，特攻盾）
班吉拉 （物攻手）
鬼劍 （盾，特攻手）
心鱗 （速攻，維持唔到空間就靠佢）

1.班吉拉個揚沙好似除左鬼劍之外唔係好夾，有冇必要轉?

2.想加多隻騎士蝸牛/火蔥好唔好?

3. 除左草鋼，有冇其他好介紹?

班吉拉空間打手黎講太快

玩欺空唔知落乜好就整隻肚皮卡比

幾隻都係中速 唔覺得開左欺空有幾大優勢

標準答案
揀愛寵再諗聯防

先揀愛寵，再換入主流寵

然後換晒成隊

新手想問下盾版封面神性格應該係用爽朗定固執

最後將隻愛寵換成其他主流寵

由原本有比卡超 到最後唔用比卡超

同問

低估左腹鼓卡比既推隊能力

岩2 妖2 冰4
而且大部份坦都秒唔到
不過可能單打又唔同

通關就算啦

最速順風喎

除左敏叫做高少少 好似無乜優點

Rental team 係咪用嚟同朋友打都得

我隊唔驚順風

可以抄吓youtuber隊/揀自己鍾意嘅pkm做核心先
而家啱啱開季咩隊都有，好難話最主流
諗唔到嘅就由天氣隊入手啦

頂，仲等我擺左咁耐

我有隻日版+攻-特攻5V(物攻外)百變怪想換隻非日版既5V百變怪,有冇巴打想換

新手一問 玩玩下個角色自己向前行 我咩都冇禁 一開始好正常 重開完都係咁 係我部機問題定係點

高手：每隻寵都有佢既用法
上面FF都講左係最快既順風手
如果係通關就是但啦

個手制有問題，去整/換過個

Joycon問題，爆機之後好有用

點做到

我好似有隻中文版5v 但唔記得性格 你介唔介意

有冇巴打可以比隻由基拉我?
Thanks
SW-4562-7204-0141

PW

係5V就得,我game名リーフィ

未有上網 夜啲比你

唔該晒師兄

個故事可以整好啲嘅

咁我留返個壞嘅遲啲用

我見好多日本仔都好鐘意用班吉拉
但應該點配佢

ok咁一陣先

我覺得今次幾襟玩
以往我都孵蛋孵到棄game
今次易咗 又有超極巨捉精靈都好玩

有冇巴打有346同347可以借一借黎儲圖鑑

1577

搭龍頭地鼠加速

係咪即係沙暴隊

Link?

我都有了！你得再比pw我就可以

多謝巴打

confirmed order

今晚生好找你

大家打極巨化捉怪有冇咩心得？
成日辛辛苦苦打完5星，但就爆波捉唔到

自己開場

有得去ssp買鋰電乜鳩表面清潔劑
噴一噴就fix到

同你一樣 Sw手制真係垃撚垃

小果然同小卡比係咪生唔到 一定要捉？

我負評係負佢用埋晒堆舊寵黎做比較

乜嘢舊鯉魚龍 新鯉魚龍 大比鳥巴他蝶

On99

251 之後冇pkm係標準答案嚟，
千祈唔好challenge

其實有冇得BACK UP SAVE
我覺得刷個BUFF總有一日會壞SAVE

自己開場的話，同人組隊都可以用save load大法？

帶香爐生

要買香薰比佢帶住生蛋

唔係151咩

另外我都整左交換sheet in連登link
雖然好少，但歡迎互換

琴日有夢球穿著熊個巴絲係唔係到
好想同你換
我D球種係頭post個google sheet到
唔知你有冇興趣

可以

pkm冇

有冇巴打有夢球/ub 球冰砌鵝腹鼓蛋種？

啱啱改咗夢特+百變生唔出普特？

咁咪冇得鎖性格

生到，成日5v對項果隻無啦啦冇左夢特

夢特生既後代係普特夢特4:6
如果有兩種普特就2:2:6

我又唔覺，第一二代嘅複製都係咁樣熄，唔見有事

我整整吓63隊先發現原來我組隊個方向有d錯
都係整返64隊算
Btw 夢特伊貝劍版除左同人換會唔會捉到？

我今日生極都生唔出
就算普特有兩種，都係生唔到第二種出黎

我生笨魚搞咗幾耐
出咗三隻對項錯特性

姐係我超級好彩
生引火護主犬就淨係出引火
生威嚇護主犬就淨係出威嚇
生穿透多龍就淨係出多龍

如果係會進化
用果然翁 卡比獸 生就得了
但如果真係要生小果然 小卡比
咁就一定要用香薰，另一邊就帶性格/紅線

Why not both2樣一齊玩

以前個save頂多咪幾kB
依家應該唔細

好彩平時孵蛋都會孵多幾隻FOR其他玩法或者備用

得閒了5023

今朝落左單
Ub球種 巨石丁既巴絲可以入google sheet交換啦
歡迎未落既可以睇下有咩換

我依家開機先！

冇你想要既野

求夢球冰砌鵝 有冇巴可以比隻蛋種

有冇巴打

開始派沉重球HA地鼠了
請留左名的各位入LIST睇
交換得就講聲READY

有冇巴打劍狗換盾狗開圖？即刻換番

ON9老共, 廣東掉煙花關連登乜撚野事

有無手足有沙奈朵唔要多

有上網了 可以換 +sa-d 5v百變

謝謝

召喚 古鐵巴

開緊工
再夜啲得唔得

拎野

在

到時QUOTE我

有貨了

好0678依家on

我係Liz 巴打 8800

係咪求其俾隻你就得 第一次換

卡比夢特既話開完腹鼓會唔會即刻食果實？

5842,BOTH

多謝柒巴

可以調到佢會

巴打，我ready好

要雙數定單數尾？

雙數

呼叫 洗腦巴

tg group 換寵 pvp

超過800人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

i love u 巴打

讓寶可夢攜帶後，危機時可以回復ＨＰ。如果討厭這味道就會混亂。

如果討厭這味道即係點

樹果有唔同既味道
唔同性格既精靈會有鐘意/討厭既味道

等級杯可以換你隻月企鵝

下星期二希望大家集氣保祐DD

保祐DD

god bless DD

25隻就最多了
冇孵到咁多隻

辛苦你了

黑松巴我可以trade了

集氣

努力

三球蛇 同 原本d order都ready喇

同林 美漫 洗腦 古鐵
Jelly Zero 廢up

可以過黎我sheet喇

今晚9點, 你會做咩?

DD寶寶冇事我同你69

有得報名了

留名FF被承讓

瘋狂69

同佢地打我贏到一場已經還神

報現場算

Any 4p

xx巴打承讓了

未必夠人
63 or 66玩唔玩
我用fun寵

有既

-1?

63可以一戰

派寵真係幾方便

有冇人星期一接收我部switch

星期3同你飲杯

夠人
7103

好似齊人 咁4P啦
我開場0678

okok 跟美漫巴

無事既話不如星期二晚

等5分鐘, 淘汰賽尾場

星期二做乜?

唔好意思各位 我network問題 要搞搞先 得再搵大家

WHY

等緊

我打sd打到好頹

可以隨時波克飛機

咪就係預你無事

我都升到100Lv啦

有冇巴打有夢特冰蟲可換比我？ 我可以用夢特鋁鋼龍換

連到未

齊人未？

今集同步係咪無咩用,係就將堆拉魯拉絲改哂做freeHongKong再magic trade

希望換到其他我無嘅夢特（任何V/性格），可用以下夢特交換

地鼠/波克利/鋼雀/黏寶/火蟲/列陣兵/滑滑小子/小火龍/鋼龍/利歐路/伊貝/拉魯拉絲/好壞星/火蔥鴨/珊瑚/迷布莉姆/雪吞蟲/護主犬/鯉魚/銅象/多龍/不倒翁/咬龜/怪力/小奶仙

咁我點分？見性格表有講唔鍾意咩口味
但我點知粒果咩口味

Search唔到

好似爭個巴打

Momo Nono

玩到

好廚

冇裝ITEM

0706 謝柒巴

咁邪惡

地震

係咪有得借人隊

打RANK

下次用返個google sheet

Google

終於單打雙打都大師球
贏贏輸輸加埋打左百幾場
可以開始生廚寵閃光了

諗住一對ff就投降

得罪講句
我覺得而家咁樣用sheet 做平台互打字互換
真係好過以前係呢到變金剛棒

唔記得左

其實擔心d咩

嘩giga蝶

撞左其他人

瞓啦

係咁俾人撞 5578

比GIGA

點都要打埋啦，打一場笑三年呀

入google sheet留言啦
又撞左啦

好惡

仲可以喺度挑戰各位巴打添
歡迎打架

又分左兩邊post

出咗去食飯

某程度上係
但要時間習慣

4招都係輔助

運驚

點解用一進既？

輝石

想問下有冇人可以比我R隻月球夢特伊貝,可以用5V小火龍換

因為我愛loli

好似唔夠坦？

不是重點

好耐冇見泌泌豬絲打

好大架飛機

近排冇得玩呀
要陪男朋友

勁惡

唔講以為佢哋出咗超能貓退化版

叫堆佢玩

帝皇想食人地男朋友

分兩邊post你係始祖喎將軍oppa

差6隻齊圖鑑有冇人可以幫我？

153美納斯（開完還）
271雙卵細胞球（或者佢嘅進化/退化 我自己搞）
347爆焰龜獸（想留種）
367火紅不倒翁/368達摩狒狒（想留種）
369巨石丁（想留種）

都係老屎忽先知

唔係天恩？

我消咗特性

係都俾gas搞冇啦

天恩, 唔出者
BTW 咁都輸

我地係咪輸左

我仲有隻兔

原來贏左
Giga蝶

我地輸, 明明你地死先

我仲有一隻野.....

你隻管家瞓左兩round

幫你宣傳下

我果時有入另一邊

叛徒 你滾屎隔路啦

冷

不過當年個post都唔係我開

派寵請入頭post spreadsheet

想問下邊度有非狗源貨買

屌你啦將軍
個post明明叫新手區
屌你個閪有人同我對戰成隊廚過衡蓋
後尾先知係你

出面有個黃藍GAME店
去黃店買
同埋不推文回覆 多謝

你呢個問題可以無視你無不推文
建議你用switch online既9980兩本券買

唔記得了，不過次次pkm出新驚都係一樣咁嘅情況

你一樣咁廚

是旦啦

就算依家𠝹咗換寵去sheet都係分家架啦

換開果班或者會去頭POST 張SHEET到換

少黎果班就一定會係到嗌

咁樣唔算分家
起碼冇咁多金剛棒

深水埗有日版買

dd咩都記得

我指隔離你問我答

不可使用其他版本的限定精靈(如:盾版不能用 蔥遊兵)
其實意義係咩

又係你地話好用呀嘛

咪撚得罪佢
我hp bar由17年比佢笑到依家

嗌幾次就冇得講既
教埋佢整SpreedSheet
廢事洗版姐

逼你帶女朋友去玩 好似係

好耐無追post會留意

由鳩佢啦

唔洗一日追幾個post
算好用

係咪你旁述

Ub波 冰砌鵝番左貨
有興趣換球種既巴絲可以去頭頁我張list到留名睇下有咩換
btw 好想要穿著熊靚球種

仲有冇

唔係 我都報左名去打

想要單首龍 巨石丁 老翁龍
有冇巴打可以幫幫我

有 0612 你game名係？

文

咁多巴打報名，到時真係奶鞋底

係咪死左ser

得罪講句 依度既巴打除左簫唔知咩之外 出到去都係奶人鞋底

你當我流架

regional冠軍？

我想做旁述喎

話晒我係布村都打爆肌蚊無敵手

柒巴在唔在
我ok了
Pw照跟sheet

舊版鵝就齊幫你唔到

btw我加咗單

邊間？

係咪有巴打叫fishy開緊超極巨耿鬼
可摸以講個密碼黎聽

到時係我耳邊旁述

一齊做旁述

Thanks
返去開工

G Point, 深之都Gameclub

環迴立體聲

唔睇v球種可以幫你
Finally 啱啱完成圖鑑

唔該晒！聽日過去買

首先龍頭地鼠會將佢果條....一命帶鬆開

我係真for fun鳩up式

點解我會諗起 pokemon大師尋日嗰篇文

用埋binaural咪

唔洗睇V 呀
純要圖鑑

巴打你NS ID 係咩?
我ID 係SW-3161-6364-7336 B 君

加咗單

有無人等陣可以借隻劍狗黎開圖鑑

對面既超能貓（男）極巨化 出極巨水流 全場都濕潤晒

要生等等換寵用4位密碼先得 加fd子都冇用

Hp仔內傷都要記小氣簿
我記成世呀

ok 你用貭狗一齊開

利申返，劍版未去捉好難反制既劍狗

明白
等你 多謝巴打

你劍版就無計

係咪借劍狗？

有冇野玩

龍絆

掛緊機

有冇4P玩
想感受下

人哋幫咗我我又幫返你
9568

想問下 pvp d 寵係咪將 努力值調到去50 lv 就夠？
下下去100lv 好重本

多謝哂巴打
好人一生平安

努力值同等級冇關係…

首先你要知道努力值係乜

我連得反喇 唔好意思呀 比埋果隻你先

有冇人有5v撥沙鑽頭地鼠可換可用鯉魚王交換

柒都廢事講巴打

8977

約咗交易既巴士們，我應該11點9左右先易得

巴打們

慢慢

真係好想要穿著熊 好可愛

見你話20隻我又冇填到

I go to school by bus

又交易又巴士

車震

屌死氣喉

舊gen有隻愛心球,等home開放上傳

人已在

預約定你先 得唔得

已經變左新meme

HERE

失敗

多謝

想問迷擬q係邊捉 刷洞又試過 巨人境池霧又刷過，都係冇

有冇人叫染巴hi一hi我

要落草遇，低機率

屌 撞到隻超極巨化巴他蝶但係捉唔到

頭先又上唔到

btw有新球種
相信好多位巴打都冇

誘餌球。夢特。小仙奶

要換的請去我sheet

可以呀,不過要等到2020年初先出

人呢

@每日都打機 在?

要咩味香薰

洗腦 search唔到你？

柒巴我ok了 介唔介意幫我進埋隻鐵甲犀牛再sd返俾我？

等我10分鐘
打緊錢

無問題 唔該晒你

係到

小仙奶我齊球種啦

好似執定唔知劇情拎

入sheet比pw我

黑松露巴你個sheet 睇唔到

我記得係火道館

原來係洗腦巴搵me 自膠

有冇人有重球鐵蟻近排興

友友夢特護主犬會唔會有人要?

洗腦巴搭單要埋友波火蔥鴨得唔得，有level波寄居蟹同誘餌球膽小蟲 比埋你

不嬲冇諗過同你換
我換唔起

唔好意思柒巴 個wifi突然發作連唔到 俾小小時間我整整

終於有時間玩陣
繼續孵蛋先
諗住63自己生
64租人地隊算

4v 0s百變怪有冇人想打

我！！！！
求fc

仲係唔係到 入黎我sheet丫

想打

其實加左fd有咩用

唔加FD人地入唔到你個場打

換左啦,我係夢特夢境伊貝換你多龍

我要

咁正

應該係search frd優先

求FC

我知 入黎先啦衰鬼

唔係有pw就入到咁？

raid要有fc

交換係兩個同PW既人交換寵 唔洗FD都得

極巨戰個PW就真係入房果時打PW入 所以前提係要有FD 你先搵到佢間房入PW

有冇巴打有勾魂眼可以俾一俾我儲圖鑑

added IGN FreeHK

我有 呀

Thanks
IGN Moonz

不過你比反我喎 開咗圖

唔好意思柒巴 個wifi可能要1點或者聽日先用到
岩先試過手機連唔到 可能要麻煩你聽日再sd

好似唔見你個名？

added switch name WPGG
IGN MIRU

我好似自柒比咗其他巴打冇攞反 sor fake咗你

Oh 唔緊要

準備開第一團

added KT

聽日睇情況

我借比你開一開圖，9053平井桃

Switch Name係 WaTa

YCF ADDED

麻煩晒你

第一團 8581

現時63隊
mmq 龍頭 超壞星 草鋼 卡比獸
加隻珊瑚 係用太陽珊湖定魔靈珊瑚呢

唔該哂

盾版求一隻心鱗寶

太陽珊湖算啦

有無人有水主多

9053

added zen

我有一隻小水主多

等你交易完call我

一粒Repeat波搞掂, Thx巴

sorry等一陣打埋場極巨

thanks巴打

譚巴應該有 無先問你拎

Okok

有冇異國巴打可以同我交換下
第二團 3721

你咩文?

新手準備打天梯同比賽
有冇啲咩特別野要留意

依家單打練完仙伊 微波爐同特攻多龍
準備練擬似q同太陽珊瑚
最後果隻配乜好

見唔到

1000